有冇人好憎玩射擊 / 槍game

但PS4就出極都係

槍game一玩就戒唔甩